(iPhone X)係咪鏡頭入左塵？

影相會有圓型黑影，琴日都冇咁多，今朝起身成幅相都係，係咪入左塵？

等我用念力幫你check機

屌你老母

iphone d造工不嬲都好差

買iphone真係睇彩數

iphone鏡頭入塵就年年都有好多